點睇女仔有嚴重濕疹

有無見過真係正常樣好男仔接受到？

大家點睇女仔有嚴重濕疹？

正評=愛唔會計外表咁膚淺
負評=皮膚唔好慘過肥

戒類固醇

巴打即係會接受？

戒左類固醇咪會好返，有咩接唔接受

難頂d囉

咁易好返就唔會咁多人煩啦

諗起cat girl

係街見到女成腳都係 好慘

以自己有時都有濕疹出，覺得濕疹位好撚樣衰

之後會戒口一排又好番
但怕復發睇左中醫，食左半年中藥，依家都未試過出黎

絲打你有冇諗住睇下醫生？

見到有朋友睇左六年中醫都唔好

因為唔肯戒類固醇

嚴重濕疹又邊個唔係信D19西醫用左類固醇

類固醇醫得好，皮膚科唔會咁多長期病患

我都無濕疹只係有朋友有嚴重濕疹
想睇下巴打點睇咁既女仔
因爲好多男仔嫌棄

中醫都有分等級，有D人死唔肯戒類固醇，食多多中藥都無用。

有興趣自己上網查下類固醇上癮

佢無睇西醫好多年

唔係我有濕疹
我係想了解下啲人點睇咋

有D中醫溝類固醇落藥到，自己睇路

我接受到 而且我會搵多d資料了解

多謝巴打好心提醒
咁大前提要好得番先接受到係咪？

好仔

接受唔到D人唔肯戒類固醇
係類固醇面世前，跟本無人既濕疹人會好似現代人咁嚴重

鐘意個女仔是沒有所謂的

我自己同身邊有個女仔fd之前都有濕疹
我自己會好在意人地有濕疹啲位
當自己都有𠴱陣，個fd就話一齊去睇中醫，結果我地兩個都好番，我相信濕疹有得醫
咁當有濕疹又唔理，咁同肥婆唔減肥個情況差唔多

小弟乽有皮膚病 好明白鐘意人 未一齊已經亂諗野果陣感受

係，但世上太多庸醫，濕疹唔易攪

有幾嚴重

重申，我沒有濕疹

其實戒口就好易好返
但真係好難先戒到

全身全面全咀白色霧起晒皮

咁你唔好咁多口水，係到二次傷害

朋友話十年前已經咁

我都係問下，都要屌？

負評俾樓豬

乾姐

以前男友嚴重濕疹
成身傷口 流哂水咁 又有陣味
不過愛佢就冇介意咁多
仲幫佢搵好多方法醫

最後佢溝左第個

痴線，問兩句又無抵毀過人都要屌
口德分滿分

類固醇上癮病徵

要食好多營養素
利申 唔會因為女仔有濕疹就唔溝佢 因為根本就唔會鍾意佢

串過馬撚，仲話無抵毀

你個frd要求正常樣定你要求？

陪佢睇過中醫，
中醫話濕疹所以先咁樣形容
朋友長期比仔飛好慘
想知男仔係咪皮膚重要過性格

一定要順眼囉

好撚慘，濕疹友通常脾氣都唔多好

屌你

樓主未解答喎

咁你又知唔關性格事？

咪臭係 自己都計較人外表 抵佢有濕疹

呢樣就係點解我上黎問
因爲發現好多人係咁
皮膚唔好第一步已經衰左

好撚慘

我朋友啦梗係佢都幾有要求對外表
但呢個係人地既事
我剩係想知會有幾多男仔皮膚差唔太介意

你想我答咩？

咁暗瘡同濕疹會揀邊樣

講真暗瘡我就未必接受到

係，可能性格有問題
我無法求證
但做朋友會見佢對男友幾好

反而接受到暗瘡
太嚴重唔計啦

呢d港女自我中心雙重標準食自己啦

濕疹唔係皮膚差，係皮膚爛

佢又唔係嚴重計較外表
小小啦
當然我都知佢咁諗唔應該

係，的確爛晒有血流

問心 接受唔到

岩

嚴重濕疹絲

好多毒撚喊緊

樓主有冇試過用莞茜水沖涼？
細個濕疹好嚴重 R到出血爛肉
最後要飲中藥+戒口+莞茜水沖涼

sbt

講真佢一係執好d皮膚
一係改好自己性格

頭先有巴打比過方法
有無戒類固醇？有無睇醫生？

主婦手算唔算濕疹

咁你叫「佢」醫番好濕疹再整容整到靚一靚先出黎溝仔
我唔是話歧視濕疹 但「佢」呢種心態根本就唔要得 更何況自己都已經冇資格同人講外表

港女係雙重標準

佢隻手好似舊石咁⋯